有冇手畜可以捐d飯比我

我戶口得返2百蚊，但最少要禁$300 而家矛錢開飯

acct pls

去M記食二手薯條🍟

123456789

你痴線架

邊間有女學生

eps啦屌你